[要財彭嘉明分析]矮仔禿頭怪Jack Chan今年開始走上絕路

以下內容由聰明絕頂的彭嘉明為大家作出分析:

矮仔禿頭怪Jack Chan 2019年開始患上被害妄想症, 從此不斷出現精神病症狀, 包括鬱燥症和神經失常, 嚴重影響思維能力, 而下屬有神經病及筋膜炎, 令成team人都表現得極度失常, 可謂成班精神病員工, 至於矮仔禿頭怪Jack Chan會因此飛來橫禍, 甚至害死自己下一代。

who fxxking care？